［緊急］All in or Nothing

搞左咁耐 中共想唔想清算我地 大家心中有數啦
如果獨立唔到 下場慘撚過新疆維吾爾
大家諗下 俾你反到送中 佢又嚟個評分機制
一係就博一博 唔係只會一直俾屎你嘆
今日送中條例 聽日評分機制 後日再教育所

一係獨立 一係清算。

推

唔好沉

唔好俾支那人睇死

All in or NOTHING

點

人呢 上次做過統計 其實好多人想港獨

其實我地可以計劃下

無大台唔緊要

人嚟！！！！香港人 我地唔係支那豬啊 點解要被接管

你享有咗咁多年嘅自由 想唔夠30年後俾中國收返？

10連喇

大家係咪唔想獨立